「和」與「勇」，請對大家多點信任。

首先我強調
放核彈都不割

今日係維園舉牌話
今日不分「和」「勇」個位手足
真係令小妹好感動
我知有好多人都係咁諗嫁！

但點解！！
轉個頭到左10點，連登咁多PO屌人留係金鐘，仲見到勁多破壞成果論，又話人係鬼乜乜柒柒，仲見到有人話要割？！；而金鐘手足又做乜事留係個到唔走呢？大家都煲到好大，希望今日可以和理優完結，睇下條7婆點講嘛？

好喇我唔係要各打50話大家都唔岩，「對與錯」永遠係事情完結先講既都係馬後炮，我係想表達更深層次既問題，會唔會係和勇兩方都對大家信任不足？

頭先見到有巴打開PO，話有位前線手足其實走緊，但佢一路走一路喊。我明成個8月，勇武手足幫我地打左好場，幾乎每一場遊行都有下場，同時前線手足都有好多既犧牲。但你地記得85大三罷嘛？已經有經驗證明左同一日發生太多衝突係會Spin開左個Focus，當日傳媒就報晒各區衝突，但個日罷工既成效到底係點，到而家都冇人Prove到⋯

勇武手足們
可以對和理優活動有返多點既信任嗎？唔一定每一次都要有下場先＝示威。收放自如，和勇自動切換，先可以令每一場活動發揮最大效果！

有一樣野我岩岩睇Live見到，覺得好唔開心。就係勁多人係到講破壞成果，又話好失望，又話叫極唔聽，但個時先10點鐘。我真係好想問，到底除左170萬人出左黎，呢一刻仲有咩成果令你咁緊張會被破壞呢？可唔可以唔好又開返對人數打飛機Mode呢？重要既係條7婆會點樣回應呢170萬人既民意，而唔係170萬呢個數字啊！

和理非手足們
可以對前線有返多點既信任嗎？其實前線手足們好多比你地想像中成熟同有經驗，我明而家盛傳有鬼又盛咁，都冇必要過份敏感啊。

但其實我最希望既係大家都可以
更了解彼此，並且一齊成為
和 理 勇
該和時和，該勇時勇就好喇～

我再重申
放核彈都不割
大家唔好屌黎屌去啦OK？

自推

呢啲人唔講野都唔記得有佢既存在

不分和勇

好感動終於有正常post出現

一齊走落去

我諗岩岩有啲巴打係太緊張搞到語氣重左既
希望大家而家冷靜返
可以諗下咩先係對呢場運動有用既野

永不分割

完全明呀聽日要返工都忍唔住做咗成個鐘鍵戰推post

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

切勿重犯2014既錯誤

Metoo
然後睇完Live轉個頭已經勁多屌黎屌去Post

Agger

核爆都唔割

莫灰心 頂住呀手足

多你一個post講正事 就會更好咁救到場運動

大家一齊繼續努力
時刻保持理性同思考

香港人一齊行落去

唔割啊！！要贏一齊贏！要輸一齊輸！

推

後話：

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得唔係太好

同時之間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

不分化 不割蓆 不篤灰

不分化 不割蓆

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

放核彈都不割！

真係割就唔會同你曬口水

1.4K係咪個名嚟?

推！
講得好！
我是和理非，核彈都唔割！
知道前線唔是戀戰留，知道佢地會慢慢散，
其實係果度抖下又有咩所謂，又未有popo,
大家係有智慧香港人，識時散水！
大家屌人走輕力d

大家都是和理勇

要相信大家既智慧

推啊

呢啲post真係要成日出 最好提到發夢都記得
啲五毛同狗日日出分化post帶風 到時又有人互屌

核彈都唔割!!

不分化，不割席！

借推
雖然篇野有D長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

由頭到尾都係得和理非屌前線
屌完再講句核爆都不割

「和」與「勇」係做事方式，唔係派別。
今日可以和理、聽日可以勇武，車輪式抗爭。

We need each other

不分和勇, 只有前(線)後(援)

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

唔好再諗捉鬼

鬼就好似打機啲中毒狀態咁
每回合扣得個2hp, 毒100回合都毒你唔死
依家對家就個個回合放毒加一下普攻

如果掛住解毒曬咗個turn
倒不如快快脆脆出多兩招大絕打殘對面

任何有關分化同鬼post我都會copy and paste呢一段

果位手足真係好正
贏咗之後可唔可以係煲底比我錫春袋

我有叫和理非信任多啲前線嫁

除罩（褲）相認